（iOS/an)有無人會玩 勇者鬥惡龍 卡牌版

由日本 Square Enix 公司預定於 2017 年 11 月上旬在 iOS／Android 等手機平台上推出營運，目前預約註冊活動也正在官網火熱展開中的這款數位卡牌對戰新作《勇者鬥惡龍：競爭者們》（Dragon Quest Rivals／ドラゴンクエストライバルズ，中文名暫稱），如今官方正式宣佈，本作將預定於 2017 年 11 月 2 日起正式在日本 App Store／Google Play 推出上架！

等玩
gameplay

Pish

就出

11月2先出

有得下載 未開server

一陣又好似之前果隻咁，有台灣代理就封日版ip

準備開始了

總共有 7 個職業，主要差別在特殊技

戰 士：攻擊力+3 獲得貫通 (同時打前後排)
魔法使：3 攻火球
武鬪家：抽 2 張卡
僧 侶：恢復我方全體 3 HP
商 人：發現 3 張道具卡
占卜師：抽出 1 張特技卡片，費用減少3
魔劍士：召喚 1 隻 3/2 生物

リーダー：领袖 英雄
ユニット：单位 随从
コスト：消费 水晶 MP
速攻：冲锋 上场即能攻击
におうだち：仁王立 嘲讽 我方场上有嘲讽单位的情况下，对方不能直接攻击具有嘲讽以外的单位
ダメージ：伤害
手札：手牌
デッキトップ：牌库最上方
デッキボトム：牌库底
カードをn枚引く：抽n张牌
バフ：buff
死亡時：亡语 单位离场时
召喚時：战吼 单位从手牌中花费MP召唤到场上时
貫通：攻击前排的单位时同时对其后方的单位造成伤害
超貫通：在貫通的基础上对英雄也造成伤害
テンションリンク：激励 英雄技能蓄力值上升时发动
攻撃時：单位选择目标攻击时
特殊ダメージ+1：法强+1 特技伤害+1
2回攻撃：风怒 一回合能攻击二次
ステルス：潜行 隐形 拥有此特性的单位在攻击显形前无法被其他单位攻击或特技指定
ねらい撃ち：可以选定潜行能力以外的任何对象
封印：沉默 移除单位的任何特效
占い：占卜效果 随机二选一 手动二选一或全部效果
必中モード：使你能手动选择一个占卜效果
必殺技：英雄技能蓄力值3阶段才能使用，使用后消费掉所有蓄力值。
メタルボディ：金属身躯 被攻击力小于4的对象攻击时，HP一次只会减少1
毒：中毒的单位在每个玩家回合结束时HP-1

入到server?

話15分鐘後wor

咁似爐石既

鎖區?

入唔到?????

玩唔到
要用vpn?

我諗係啦, 如果要用VPN就唔玩

係 用左VPN先入到

媽的 要用vpn

DEL GAME

一入畫面個下check is, 之後入game 可以唔洗

佢話要更新login問題

server 爆咗？